揭穿疫苗的罪證！比爾蓋茨承認要大量滅絕人口？！

睇完都覺得幾恐佈，又基因食品阿，又疫苗阿，一開始就非印果啲第三世界國家，遲早漫延全球，無人可以置身事外

Content farm fake news

原來這樣@@

咪唔好用疫苗lo,到時天花果d又爆發唔用喊
知唔知疫苗研發同普及用左幾多年？
一句鳩up新聞就否定哂人地做既野